毅進警司話可以唔駛出示委任證

咁即係帶頭當法律死架啦
咁警察自己都帶頭犯法
市民係咪做咩都得啦？